［文宣組］如果唔係reddit, 外國一半人唔知香港發生咩事

人地開到聲，我地就要放多啲上Reddit.
要比世界知道發生咩事，人地先有得幫手
Reddit都有好多五毛，我地唔可以比佢地帶風向

推

up